日本防衛相稱香港國安法通過 或影響習近平訪日

日本防衛相稱香港國安法通過 或影響習近平訪日

日本防衛相河野太郎30日表示，如果關於香港國安法草案獲得通過的報導屬實，將給中國國家主席習近平訪日的相關事宜造成重大影響。

據共同社報導，河野太郎在30日的記者會上表示：「如果是事實，不得不說這也將對國家主席習近平作為國賓訪日相關事宜產生重大影響。」

另據路透報導，日本內閣官房長官菅義偉30日表示，如果中國通過香港國安法獲得證實，將令人「遺憾」，也破壞了「一國兩制」的可信度。

中共全國人大常委會30日上午以162票全票通過港區國安法。中共全國人大常委會會議今日閉幕，委員長會議昨日已將《港區國安法》草案的建議表決稿，提交常委會會議審議，並於今日上午進行表決。

緊係放佢入嚟,再用法例判佢有罪拉鳩佢啦

歐盟同埋日本最後會唔會奶著返去賺人民幣呢
可以拭目以待

或？

以後仲有冇得免簽去日本

BNO可能仲有既, SAR就難d啦

哂氣啦 日本奶共到咁

係奶共就割左尖閣諸島啦
仲有東海油田都未搞掂

日本防衞相已違反国安法第38條

登野城尖閣

人地出聲又屌鳩人奶共 最好佢哋而家支持國安法啦

應該都中止硬，今次再幫手放生中共既真係玩完